
                      Un pestiño. Sin guión ni continuidad ni ningún interés. Ni siquiera explica de qué va la cienciologia. Joaquín Phoenix no sé si es un gran actor o tan repugnante como su personaje. No merece la pena dedicarle un minuto ni regalarle un euro.
        
            